痴線12月首爾都15度

同正常既香港冬天冇乜分別 想感受零下同睇雪又冇緣

今朝去到0度喎

但後日10-15 唔正常啦呢個溫度

同意
我去撚左八日 凍到仆街
真係香港好啲溫度

正常低溫-4，但呢幾日keep住幾度

上星期喺釜山都係得幾度，最高就 12－3度，當地人都厚羽絨，我去到着得薄過佢哋。

抵你死

認同 香港既濕凍除左西伯利亞冇咩地方可以比得上

先岩岩入冬 你想幾凍啊
但就算韓國-10幾度，都同香港幾度咁凍

利申 長住韓國

我上年去過喎，撞正回暖幾度，但都凍過香港幾度

垃圾地方都有人去

反然我又想聽下你見解
我覺得韓國先進過香港
反然人民素質同衛生意識差少少
但係香港人都好唔得去邊
我見到佢地啲行為真係掉香港人架
又大叫又成
反然 韓國服務業又真係頂呱呱
上至sales下至的士大叔/路人/餐飲人員
都會樂意用佢地有限英語同我地溝通喎
有時唔係要踩人先顯得自己高貴
可能人地有可取之處你睇唔到呢

去完一次首爾後發覺韓國真係狗也不屌

呢度講晒

幾同意無禮貌同野食
踩到我對鞋 唔好意思或者Sorry都無聲
係香港既話屌撚柒左佢
但係都唔係無可取之處既人地
雖然我都行撚到斷腳咁制
真係女人行會比較適合韓國
我都係陪女人去

想問大家兌韓圜邊到最好

素質

明洞
來來去去都係嗰幾間
大使館

濟州或釜山，我會建議撳機。

永恆（尖咀）

因為我今日睇堅成都可以兌到141 唔知爾國有冇呢個價
都唔知係邊可以睇到韓國果邊啲滙率

去過好多地方
覺得一樣溫度
香港係幾凍啊
但北京凍到仆街

首爾明洞 143－145

正常最低至最高

141－撳機都有呢個價，講梗換幾千蚊港紙連手續費。

Creatrip 個apps 日日會更新韓國嗰邊找換店既匯率

明洞

12月尾去
好似會0-負
好驚凍

平均日低溫-9，日高溫2。但首爾係如果好彩有寒流就-15/-16，冇寒流低溫可以有0+。難得去到梗係想凍啲感受一下，香港感受唔到

去得緊係想凍 想睇落雪
只係同一時間好驚凍

上年我1月去2-9度，冇雪落，但幾度係凍過香港幾度，我諗零下真係好金

本身仲想去江原道玩踩鐵路單車
但諗到成粒鐘咁吹法 即刻放棄

好唔好采我去個5日全個月最暖 一星期後得-18

一月頭去 想睇雪

佢個網有得睇偏暖定偏凍，就知會唔會落雪，睇到月尾偏暖同埋落雪機會低

你指邊個網？
我都有上網睇過天氣 但都唔多準
8月去花蓮 原本話日日落雨
最後日日都好天 玩得好開心

韓國氣象廳，長期預報

你食屎啦垃圾

唔怪得咁講 佢同韓狗都係同一類人 唔洗分得那麽細

望下先 thx

星期五就-11

黎緊星期日去 想問著ultra boost 會唔會好凍

凍，星期日得-7

下星期六去 我依家香港十幾度都覺得涼 到時咪凍死

試過，踩完d腳趾係凍到好痛唔識郁

咁男仔可以著咩鞋保暖

普通高筒爬山鞋＋厚襪就得啦。

去到負廿度先諗有毛嗰啲。

我本身都想ub 但聽人講會入風
應該會著timberland

滑雪果度應該有得租滑雪果set野包埋衫衫褲應該會保到暖？

而家諗住去迪卡儂買對果啲行山防水鞋

我本身都諗住噴層防水噴霧係面防水 完全冇諗過入風

點解唔用英文屌柒佢

滑雪係運動，滑梗就唔凍。

上星期3～13度嘅釜山人着啲乜？

我都係d frd同我講先諗到
幾年前12月尾去大阪都係波鞋無事
但d人話韓國凍d

釜山要係西面行到腳斷先撳機

啲韓國人好廢 上年我差唔多呢個時間去都淨係著件衛衣同T shirt ，雖然返到香港病左，但係呢樣野同凍唔凍係無關係

機場咪有囉。

有啲當地銀行會收手續費，有啲唔收。

咩叫反然 咩叫素質
大陸仔？

我就應該夠，你就唔知。

出面哂唔夠錢再撳。。。
但無記錯200k W都係收廿蚊港紙手續

今日首爾應該今個月最暖，而家朝早都10度

上次去完首爾
撞正初雪
凍到仆街
但唔會再去
D人太閪

來緊1月去尼泊爾 應該凍到pk

中撚15蚊

好多銀行都有銀聯喎。

你攞得少，個 rate 咪愈低。

香港銀行手續費固定，當地銀行收就計金額x ?% 攞得愈多就扣得愈多。

之前多數搵揸兜，依家知道好多銀行都得，但就要留意當地有冇額外扣手續費。

我記得當地銀行無叉廚 係ebanking就有20蚊手續
用唔哂唔拎咁多

一月尾會去8日韓國
滑4日雪，有無巴絲推介另外4日去邊好？

有啲有收

上次釜山銀行要收 1.2％，30萬要收3600w ，即刻取消唔撳，第二間都冇收。

其他國家啲銀行都係咁，有啲收有啲唔收，一收就個 rate 勁爛。

之前去韓國負十幾度 凍到仆街喎
肯定凍過香港幾度

但無可否認
香港濕凍係世界第一凍

今日夠濕，但唔凍喎香港

On9 我唯一一次同人睇衫比人推開就係係韓國 個男人勁撚大力推走我為sell我同行。走個陣一路啤撚住佢佢仲夠膽啤返我 香港佢試下咁做我屌佢老母再報警啦。 服務業頂呱呱痴撚線 唔好話日本仔 連香港人都比唔上 香港邊間會推開你？

呢個係真 我係加拿大負10度都係雪褸
返到香港6 7度又係雪褸

已經係外國零下咁凍

唯一夠香港凍
只有西伯利亞

而家首爾13度 好暖

好似聽日開始氣溫急降